無論區選結果點都好攬炒都係要繼續

好多將區選放到好大咁又民意代表戰咁，其實只係埸資源爭奪戰，政府仲有大把橫手洗。
所以無論選岀黎係點都好，都係要繼續抗爭，要記住所有犧牲左嘅手足，一日贏唔到一日佢地都死唔眼閉、一生流亡海外、坐監成世揹住個案底

想投咩就投咩，完左區選仲有大把路要行

唔好為左個無謂嘅選舉嘈黎嘈去啦

推
抗爭唔可以停
唔撚要休息撚

推

贏輸都好攬炒都繼續，攬炒就係無得你揀攬住一齊死呀，根本唔洗理啲咩所講民意，種票假票大撚把個結果根本就係廢嘅

個個吹到區選輸就玩撚完咁，個選舉廢㗎

要選就選市政廳選乜柒區議會

香港獨立！

唔係
哩幾日全世界都當咗民意指標
已經騎虎難下
我都想外界唔好睇咁重

攬炒就冇得獨立了喎。

可以同步㗎啫

一個唔公平既選舉代表性有限
最怕連香港人都當係指標
唔通輸左就停手咩 無得返轉頭架啦

明晒點解正苦將區選整到咁重要啦
敵人支持的要點都忘記晒
咁多個月既進步又還番出去

根本就吹撚大左，啲假選民登記信一早已經大把新聞，仲有啲掌心雷、dq候選人，個選舉根本就係黑箱作業

區選只係入去搶資源，幾多票果啲全部假㗎

怒推

再推

三推

四推

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

我明
但外國唔知或唔認為好嚴重

今日盡人事係world台出post

未係囉，根本大把手段可以耍，區選只係一埸遊戲

全港什至外國都關注嘅仗冇理由唔打
要建制輸民主贏
要諗吓選完洗唔洗新方向抗爭

最驚係啲人放哂係區選度，以為建制贏完左

對外宣傳應該係，係中共治下根本就無一埸真正嘅選舉

就算非建制贏都未贏
五大未fulfill都未贏

除左有資源之外所，選舉根本就無咩特別意義
但啲人又睇得好重

投完票休息夠大家繼續岀黎打仗啦

其實中共會唔會直接控制選票
咁矚目嘅選舉 對中共黎講係個好機會

啱 根本制度內冇得玩咁濟
投左自己想投既 當盡左責任就算
都唔知做咩又要翻舊賬 又要嘈本土定泛民

Btw
香港人唔好咁懶 投就做定功課先
你認同就投 係咁簡單
成日問投邊個好 呢樣同掌心雷冇分別

未係囉 選舉本來就應該係咁，成日就係度含唔含係度嘈，為一埸無乜意義嘅遊戲傷和氣

話唔會你唔信啦，睇下做得肉唔肉酸啫

繼續推

盡公民責任投完票咪算 講到區選大過天

五大訴求仲未達成 唔可以俾區選分散咗爭取訴求嘅注意力

借位

唔知大家有無發現。
我地好似忽略咗班少數族裔選民？
先唔講選舉有無用
但作為社會一分子，我地唔係應該俾足夠既選舉資訊啲少數族裔，去選自己心儀既候選人？

我地好似有樣嘢無做？？

我預測建制派得票五成。
為了懲罰呢班生物，一定要攬炒。

對我黎同一埸遊行/集會嘅意義係差唔多，成日講到輸咗仆街喎

區選只係投票遊戲，聽日投完票專注返5大訴告繼續街頭抗爭

tui

香城online玩家大型活動 投票Challenge

推到投完票

無錯，區選只係各自爬山嘅其中一項嚟除左區選大家要繼續自己嘅其他抗戰方式

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

樓主正解

屌那媽 屌撚左幾日 大家對得住三千位遠方既手足？

為埸濕鳩選舉係度屌黎屌去，真係肉撚酸

推呀屌

訓醒投完從新上路啦好嗎

無錯

唔使擔心靜左落黎 靜左有靜左做法 靜左就無藉口唔批不反 你要和理非老人家小朋友bb車出 就一定要一段時間俾佢地見到文靜活動真文靜唔會一家大細受傷（理得你對面海拆樓丫） 所以文靜空間就由佢繼續文靜 文歸文 武歸武 (e.g 112嗰次有半個不反 已有人叫手足唔好出港島「預約被捕」） 市況靜有靜做 亂有亂做 兩者皆可 二百萬民意 和理非活動 有需要時會係出師有名俾全世界睇 ge 最好証明

你地有你地諗法 細心考慮每步棋 唔使急

近期靜落黎 政府開始想幫狗洗形象 想吹風無搞事啲狗就唔會暴力 想洗底 有跡可尋 區選佢地就好似細路仔踢波對皇馬咁 判輸黎踢 等一個反擊機會 話大家輸打贏要 文宣要跟得上 唔好俾佢轉移視線忘記五大訴求 救香港

請令文宣跟上你地嘅行動

好啦 投完啦 算啦

早啲開定post 費事話我輸打贏要

抗爭唔會停

從來無休息日。戰線聽日繼續

繼續努力

黎緊應該都係遊行集會？
黎明行動唔多人應機

革命尚未成功，攬炒仍需繼續

我係想繼續黎明㗎

坦白講，實際效用好撚差

頭3日仰ok㗎，香港人適應力太強

真而家效用接近零

推到完場

正解 但投咗票先

同意 推俾多d人睇

已投 今次活動已經完結

血債只有血償

議會只係輔助 街頭抗爭先係主軸

一日功能組別存在，分組點票永遠一樣輸到一敗塗地

血債血還

push

推呀推

今次區選重點唔係結果
而係要將中共操下嘅選舉不公平性隨住呢場運動公諸於世
所以政府手段越骯髒就越好

完場繼續推

冇民意你點出街⋯

藍絲+黑警+鄉黑圍你